[正視聽]2017年三星電話有無爆過炸

2016年9-10月
Note7爆炸高峰期
2016年11月

2016年12月

邊個話今年無爆？
2017年1月

2017年2月

2017年3月

2017年4月

2017年5月

2017年6月

2017年7月

2017年8月

2017年9月

2017年10月

2017年11月

有停過咩？

三叔碌鳩幾時出？

出唔出都算鳩數

支那種都有骨氣過香港班三星9

人地出糧架，性質唔同

水人買NOTE8

2017年 iPhone 有冇漲電/爆開/冒煙

想睇list

人地講緊三星
你又i咩春野phone
三星狗好撚自卑

Power_on, 你比三叔打手話你係果狗喎

唔怕，樓上有人證明到我係三叔打手 ，可以還我一個清白，好感動

打和

痴撚線，左手又係肉，手背又係肉

個Po好撚慘 得三隻idog互打飛機 幫手推下

仲唔快啲幫三叔洗底

啱呀

要搵APPLE每月爆新聞唔係咁易

台仔岩岩發生一單